有冇人週身病痛，覺得自己人生同玩完冇分別？

唔一定要致命頑疾，例如你啲骨有問題成日痛，或者呼吸系統有毛病，再唔係就腸胃有事，長期肚痾，再唔係就唔知咩事長期訓得差

都唔知點生活落去

皮膚唔好, 成日周身痕, 一沖完涼就要R一粒鐘,

腸胃唔好, 一食完野就要痾屎, 成日係街要搵廁所

其實第二樣我都有，我個經驗係食完嘢企多啲唔好坐，係會好少少

我由細到大都成日疴，次次起碼用十幾格廁紙
自從上個月開始，每兩三日做一次重訓/帶氧運動
腸胃好好多，而家一兩格搞掂

上面兩位巴打既提議對我都冇乜用, 我係街一直企都係要痾,

而我係每日都跑步, 對腸胃冇乜幫助, 好慘

好想時間快啲過

藥煲

藥物人生